[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1552)

日乙半大

slow撚到

slow

慢到

Slow

慢撚到on99

屎撈

前風1:0

川崎前鋒 1-0 橫濱水手

日j 下次買條例飛角細8x255 算了

尹巴前鋒

1552

前鋒goal

前鋒正氣

前鋒fg

1552?

紅鑽角大已死

中五關應該都仲要輸

1554

日清你隻閪手識唔識開呀

前鋒 日乙半大

比馬受半一簡直派錢
我宣布愛隊係比馬

倒返轉嚟開

開錯名